[I/A]Digimon ReArise(19) 沙古牙出激突未

留意紅字，留意紅字，留意紅字
如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問
睇Q&A，睇Q&A，睇Q&A
善用Ctrl + F揾關鍵字

注意！！！iOS同Android互轉會令到魔法石歸零

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材，素材唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core， 4lv或以上有專用core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D

育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高現時等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔

プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
食同種類plugin時有2倍經

ガチャ:有3部抽強機，1部石抽digimon、1部石抽plugin、1部友情抽plugin，間中有額外pickup機

ショップ(Shop):
1.必買商品:CB幣10支體水，,BP幣500蚊蛋
2.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過
3.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池

Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，因為fd同公會成員都可以分享激突戰，咁樣就會有更多激突戰比你打

LIHKG Fd list + 公會list

初期建議流程:
1. 機率太閪，開局20抽有1-3隻究極體之後就最好唔好抽蛋住
2. 推主線直至有得入公會同加好友
3. 多打激突戰換體水/進化core，初期唔夠打都可以照入做寄生蟲，日後有能力就盡量打幫返人
4. 升爆究極體同手頭上比較勁嘅完全體
5. 打多d pvp， 盡快上到5500每星期有550粒綜援石同bp，1個月就有11次10抽， 500bp有得換1隻究極體薔薇獸強
6. 有4，5隻究極之後可以抽多d plugin， 最好等有專用core激突果陣開嘅plugin機先抽，平時部機得4%， 呢部有10%

巴哈新手指南(有圖):

PVP機制：
7月30號更新對手能力值計埋CD，會難打咗好多
想確保自己係先手就要裝+SPD嘅CD

PVP排名方法：
最高9999分，同分跟勝率、場次排
每星期reset去4300，4300以下reset到自己個Rank嘅保險線
勝率唔夠50%或打唔夠35場會降班

抗性CD數值(抗性 + DEF / ATK / SPD)：
普通無個性: 18% (友情抽)
個性Alpha: 24% [鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 30% + 111 / 196 / 12SPD (石抽)

攻擊CD數值(PWR/TEC + X率 / SPD)：
無個性Alpha:100 + 10% / 10(友抽/主線)
個性Alpha:196 + 15% / 12 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
個性Beta:304 + 20% / 14 (石抽)

防CD數值(DEF + HP)：
普通無個性: 64 + 250 (友情抽)
個性Alpha: 111 + 500 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 158 + 750 (石抽)
無個性嘅金CD裝 = 只有第1項屬性嘅有個性金CD
用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

Buff Turn數計法：
所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒
例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

傷害計算:(未確定)
```java
[ ATK x (1 + myTotalBuff) - 敵人DEF x (1 + enmeyTotalBuff)] x 1.5^n

ATK = PWR or TEC
myTotalAtkBuff = 隊伍中ATK最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF
enemyTotalDefBuff = 敵人DEF BUFF - 我方最高DEF DEBUFF
n=0(冇爆擊) or 1(爆擊)

Q&A:
Q:首抽抽咩?(以下只列出究極體)
A:
泛用: 鋼鐡加魯魯 = 蛇頸龍獸 = 高安杜路獸 >= 閃光暴龍 > 鴉神獸
控場: 蛇頸龍獸 = 木偶獸 = 高安杜路獸 >= 鋼鐡海龍獸 > 鴉神獸 > 王子豆豆獸 > 鋼鐡悟空獸
範圍持續傷害: 科學怪人 = 宇宙腦魔 >= 密涅瓦獸
單體秒殺: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍
回血: 蛇頸龍獸
全體防狀態: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍 = 鴉神獸

Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:喺呢度睇技能

被動/主動最好有埋唔同隊唔重覆防狀態/Buff/Debuff
留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:回50%(全體)-100%(1隻) hp),視乎情況自己揀
異常狀態型:多體感電,氣絕，呢2種暫時究極體技能無解
高攻擊型:主動單體高%傷害果堆
Buff型:副技+60% PWR/TEC 果堆
挑釁: 巨星獸

Q: PVP點上5500拎綜援?
A:主要放控場+高爆發+防狀態嘅digimon -> 全隊99lv -> 升滿cd ->升技
新手閃暴/鋼加未夠專用core就升住替用嘅完全體頂住先
勝率高可以爆適量石盡快上去拎多d石

Q: PVP點組好?
A:異常狀態排行(7月25為止):感電=氣絕>=睡眠>封技=暗闇=麻痺 >=冰 ； error=燒>=毒
建議1隻高傷單體+1/2隻高傷範圍/控場+1/2隻控場坦+0/1隻補血
邊隻好d可參考首抽排名

Q:邊度刷cd好?
A:1，4，7，10章 打4-7
2，5，8，11章 打5-9
3，6，9章 打3-10

Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.boss全體異常技->帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講，被動全體>技能全體>被動某個性全體
單體異常技->帶挑釁星裝防果種異常嘅cd
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.帶回血
6.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
7.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出

Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時11章完]

Q:點解升唔到技?
A:進化路線唔同/未喺個島拎出嚟/放咗喺隊未拎返出嚟

Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto

Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌

Q:唔識日文，CD同digimon嘅某d屬性up乜?
A:
スキル封じ -> 封技
エラー -> Error
ヤケド -> 燒傷
マヒ -> 痲痺
クリティカル -> 爆擊
ブロック -> 擋格
狙い撃ち -> 瞄準低血量打

Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪

Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦

Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon 1lv或以上1次
6. 特訓1次
7. pvp 5次
8. 逹成以上條件

Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換貴嘅蛋(500)>plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

防狀態表

1001開Post
Template :

仆街， 想棄驚先中1001

有冇清想接手清泉公會 ， me棄驚了

負皮係比垃圾驚既

懷疑食石打pvp係易贏d

唔好棄啦

轉個會腸你做好唔好

你真係棄就轉啦

儲石第一天，隻手好撚痕😫

新手留名

斬手未?

睇左q&a都唔知pvp無派到石應該點

有派喎,你有無入去PVP個版到拎石啊...

重開過幾次都無石 場場都全隊中狀態

好on9 pvp得50%勝率
1場贏1場輸咁 想點

你老尾食揀屎5中1

我又係第一日輕鬆贏 之後應該幾日都係4900到玩

派完彩10抽中左沙古牙同怪人

綜援石先抽到究極 課1pack乜都抽唔到
不過係屎

等你加q&a

一陣間1點維護,大家記住清下體/PVP

被動加攻同技能加攻有冇得疊?

no

隻驚已經走火入魔

之前星期一好少會輸咁多場，今次唔知咩料

今次贏得勁過上星期一 19勝1負
屌啦星遇到隻神天硬到單體主技扣得一半血

瘋狂咁贏1輸1

你勝率無50%以上點派比你呀

應該又係之後卡4900/5000 劇本

上到4600都跌番落4300

下體

呢個岩岩打

勝率無50%會冇綜援拎?

係呀

上個星期5000都冇
上到499* 跟住又輸返落48 打閪
就黎頂唔順喇

PVP D排位真係對出技次序有D影響

唔係只罰降班咋咩

利申：未試過唔夠50
呢期驚緊

早幾個POST有講到話 每個禮拜勝率唔夠50%同埋唔夠唔知幾多場好似都係唔會派石

我今日打左55場都係得16分 已經唔撚想打

唔夠35

我仲以為係派埋跟住降rank打3600
屌

咁係咪應該唔好打住，等你啲勁啲既人上左4600先打

無分別 要你輸你贏左100場之後都係會要你輸番100場

依家6w6l

屌你老味仲諗住拎埋下期400石就去抽抽沙古個pool，依家拎唔拎到都成問題

我打PVP打到想棄 但係今朝派老綜又抽到2彩

唔夠35%唔洗佢唔派啦 我直接自己刪驚啦 仲有面玩落去咩 輸到狗咁

不過我估都快了 大前星期80%, 前星期已經開始65~70%, 今個星期已經跌到60頭添

係打唔夠35場呀

見到上面個巴打38%...以為你講緊35%

唔夠35場呀？唔係咩 勝率係50%以下

當升好一隻打好一個禮拜又要擔心下一個禮拜
之後又繼續輸，仲點玩落去
依家渣住木偶鋼海女武都好似力不從心咁
高安排緊隊升，都唔知可以幫到幾多

我好撚憎木偶 場場都係輸比佢

木偶怪人最撚煩

比佢訓撚左真係想即刻QUIT撚左佢算

開番ser了, 又要面對殘酷既pvp

即刻輸場pvp

輸2場

開返之後4勝1敗 4528

Pvp真係on9
人地個啲寵就技駁技咁出
我個啲就第一隻出完，其他四隻就企定定
食對面啲技，食到死都唔出技

一定係一人出一招 除非中左郁唔到既異常狀態 又或者你已經用晒技 唔係既話無可能單方出晒技先

我就真係4隻龍啲技燈著晒咁食到死都未出到技

pvp有無好建議？

我都係pvp無派石490x 分
勝率60%
打左150場左右

去setting 度睇會見到無料石仲有420石剩
但出面睇係0

600石又落海 得1條鋼海升技

我得隻戰鬥暴龍同隻鼻涕

時區問題？ 唔知關唔關事

怪人 傻西 完安 鋼海 木偶 全部allin 攻速銀cd max 防的話鋼海 完安可以上block 其他盡量血防 都係銀max

維修幾粒鐘都無石送

無延長咪冇

點解pvp石仲未派

你上期勝率幾多

73%

打左幾多場

應該120場左右

你入左pvp果版都係無？

冇呀
究極咩原因

唔清楚，但人類派石既希望就靠晒你地了
咁樣搞實有賠償

5粒bp 蛋竟然孵左3隻紫死神火焰😒

放係第5個位除咗2技最後出之外 如果放隻獻身落去第5個位 連主技都係最後先出

因為佢2技係條件發動

引繼碼會唔會好似linkz咁會expire?

係咪又改難左 比完全體隊sm

刷cd邊關好

傻妹齊碟打BP真係好撚屈

3-10

我刷開4-6,打埋士多啤莉

下個post可以放入template
PVP無派到石應該點?
棄得驚 等咩
而家打左30場pvp 40%勝率以下
抽到究極體又點
13隻又咪係得個睇字

利申仲係4300分完全上唔到去

借#森戸知沙希巴打上個 post既回覆,
孵蛋點樣睇已經抄左?幼年期就知?

you are not alone bro

哦,大概明,
即係一孵出只有同先係究極,
其他就即係炒左[/quote]

5粒黑白，有一隻係上到究極

兩隻先啱 好似一屎 一女武

暫時4粒kinda中腦魔
好想要大隻佬

開心 第一隻不屈屎 女武2技

我都係呀，雀巴
last 一粒仲有一粒鐘

4 粒都中腦魔
我都想要大隻佬

正

又歐

抽唔到想要既，點歐都冇用

儲人品

心水清，未有腦魔lm

同4600上面d人打一次都未出招先 痴撚線

乞三個好友

519485889

added (my ID: 620890136)

有一剎那想抽野最後忍住左

你哋班歐洲佬咪咁

換左之後感覺好左，thx

bp蛋中怪人女武神，pvp即刻輕鬆左

終於輪到我有得哂命，咁多位盡情負皮我

想問問巴打pvp放邊幾隻好
依家2000都上唔到

今朝第三下有糖食 其餘四下食曬屎

有幾憎木偶先可以抽成咁

輸左比呢隊野屌

呢隊乜撚野黎
真係官方buff AI buff到傻左？

屌 咁撚樣都贏

高安 鋼加 吸血鬼 怪人 蛇頸
max哂同埋升好cd上4300食老綜唔難

原來有隻戰暴未升
可以拎黎換鋼加 / 吸血鬼

呢隊野都46xxx分

呢隊野幾有諗法喎 免疫感電3回 解眠 加攻20% 加防30% 降Block 30% 降狙降反30% 降PWR 20% 防冰2回 有啲完全體真係唔廢 見過丁香隊 4700分 我又係女惡魔入前100

佢要好撚好彩對面唔攻佢隻蛇頸 我比佢回三次血

佢4隻不屈分擔傷害 如果係用其他隊一早俾人斬死其他集火埋蛇頸

d單體技一定會打不屈先?

對面d攻擊次序好撚完美 中左毒一定唔會集火 打你其他果d未出技ge打手
你果d呢 對面中毒得返少少血 已經出晒正副技 你d大技一定大大力車落去

Cd用銅加spd好定有金既就照用

4600又開始連輸 輸唔係問題 唔好咁撚on9先得架 真係遲早棄晒得返d外掛打

我都係 屌你一入場俾人隻渡鴉盲全場 就知 可以走定了

我上一轉仲有50幾勝率
今次得30幾 輸俾隊連碟都未裝滿既隊
佢係咪又偷偷改過野

四個字
唔想派石
不如快快手cut埋日任果十石啦
派到你營運咁撚痛苦

我肯撚定4300同4600係兩個唔同ai level

將條5000線降到落4600 bamdie我屌你老母

46XX-45XX-46XX-45XX

換走邊隻入高安好

今朝輸左7定8埸🌝🖕🏿🖕🏿

鋼狗🤔

4lv 技 但打人成日都比人block 同埋好似唔痛咁

黃豆喇

黃豆可以封人其實幾好用 不過過多一個禮拜周街沙古牙又係廢武功

同埋入唔入蛇頸好？

黃豆無用 不屈無力 1技打2隻 2技打1隻
放佢上場即係打少隻
閃暴都無咩用 鋼加裝曬爆擊 可以一戰

我隊野一中睡眠同感電就收皮

依家入返完全體安杜路感覺唔錯 打手中晒感電都仲叫做有兩隻放下控場搏反炒

差最尾個限突99 d料依家跌得少左好多 體水又用撚哂

agree,閃暴防毒都ok 既，而家好多刀妹

不如規撚定頭5rd都一定唔會出主技 我個心會舒服d

PVP贏到個D先係真。歐洲人

真

第4粒BP仲要炒埋 食屎啦屌

你重有冇其他究極 見到你王豆+未升CD 就好想你換走佢

600石了 下星期3-4下cd

不過其實王豆又衰唔晒 懞撚呢邊幾個5500 其中一個係王豆Fans都靠王豆每week咬550石 我諗你係又王豆又兩隻單體 又缺好多CD先咁

對面啲黃豆成日好似好多血咁，唔知係咪錯覺

好似有人講過再抽XXX?

所以咪下星期

第五隻BP蛋都收埋皮 係真黑撚過黑人

有種感覺下星期CD pool係5%個隻金Pool 唔係10%彩Pool

呢幾日射左2000石係CD度

多謝課長俾GAME我玩

彩cd好難抽 仲到幾張都係獻身 得物無所用

冇記錯彩CD係差唔多5% 然後攻防金係5% 加埋10%
中是但一邊 = 差唔多一隻究極(4.45%)

抽唔抽好 cd 4下 11

唔知係咪因為我用加血cd 唔係用block 率 防cd 門極都得好少升唔切
其他我諗換入去都係哂氣

原來宜家彩CD 得2%機率 前排乜狀態都有先係5%

宜家係攻防金CD 8% 呢個先係真 UP

點呀

想抽彩CD 呢個Pool唔好抽 話up凍同眠係呃鳩你

轉 高安，鴉神，戰暴，蛇頸，腦魔/小醜？

oj, 下星期先

升埋隻高安同蛇頸試下 不過蛇頸d cd 未升好

無留意中左伏 抽左3張單項金CD

慘。。。

傻雀同戰暴唔洗同時上 唔知點解我對宜家嘅馬騮有啲期望
高安 馬騮 傻西 小丑 傻雀? 蛇頸除咗有bug之外 重拖速度 除非你有勁多器用彩 咁當我冇講過

玩呢隻垃圾驚要Mon住啲機率 周不時會改 今次居然係金攻防CD up

器用彩得一個咋 不屈都係得一個咁大把

今日都升緊🐒， 有埸對面隻🐒好鬼勁

辣殺驚

馬嬲有用咩？周街都放鋼加 好似無乜用咁

前排5500唔會遇到鋼加 主技綁Tec up 同冰住人 搞到好多人唔敢用佢
戰暴都話副技綁pwr up 蓋亞能量炮打落去起馬試過破9000氣絕都正過冰先

咁我落戰暴定鴉神好？ CD黎講鴉神多D

緊係傻雀 如果我有傻雀就唔會綁死戰暴+女惡魔兩隻一齊上

對住出馬騮既未輸過wo

課長點跟

發唔發覺依排 打特訓料難出左好多

上級特訓V?純粹你黑仔同埋前排有up先有對比
唔好問點解我覺得你黑仔....

仆街歐洲人

歐皇

真正難跌係12章14個新開主線可以打嘅V料
打咗陣發現中伏

依家升上99MAX好困難

馬騮咋wo

係咪咁樣去打pvp 好d?

你太非洲 我諗都係要咁 CD升好晒 狀態個邊又升好 小丑放尾門應該都夠做

點解我中唔到怪人同女武

前排我都係冇呢兩隻 用腦魔頂咗2個禮拜 到宜家都係未有Minerva

高安我都係琴日抽中 諗緊課唔課金抽CD好

2%彩CD 最好中彩CD嘅時期過咗

等佢UP先抽算 依家佛系升獸打PVP算

辣殺驚,完全打唔到上4700

由改版之後已經無上過4900果級

彩CD即係特殊位CD

見親呢個組合都輸8成

我依家覺得血實際啲

高安唔放頭木偶唔放尾

我打親人人地都BLOCK

放頭有咩分別 木偶2技用黎降下防我覺得都還可以 我自己就鋼海放尾

我既見解係block防唔到持續傷害

呢個廁陣係幾煩

到底戰暴好定鴉神好

我會揀戰暴 一隊點都要有一兩隻打手

我用鴉神

無
邪神同戰暴真係各有各好 一個打打力打 一個就唔俾人普攻 不過一街都戰暴邪神既時候邪神廢左武功

鴉神主技都唔細力，打兩隻既輸出加埋好似高過戰暴，同埋加狙擊都有d用，人地冇防闇就更加唔駛講

用8技神天定1技蛇頸好

對面D賤種ai真係好撚醒

神天 for suga

緊係喇，集齊三大契仔

放頭放尾有分別？

以我睇最多影響到AA 次序
但用技好似同次序無關

有無公會收人? 21LV新手

老老豆豆鋼加小丑王嗰類一技係咪應該改做上完攻BUFF先打

中獎了 最後2粒BP強出腦魔 女武神 唔洗上次咁食白果

果然PVP唔心急打係正確，原本今朝係4600仲輸多贏少，唔打半日等啲勁人上曬4900先慢慢由4600開始打，即刻順好多係咁贏

我都覺得係

但我仲未打

呢套野咁多人有絕症

Linkz 23/30

隻game好少人玩 棄game有無人要我acc

痴撚線，全部bq蛋炒哂，5隻都係不屈積木

想要

麻煩清泉未出席嘅禁一禁制
差1個

留ig

留tg

ycc999

嬴9 輸13 準備棄GAME

巴打，望到你啲CD 我覺得你勝率咁係正常

有我陪你

閃光＞戰暴
頭2隻換d控場 完全體高安/器用惡魔獸/完全體木偶
睇吓咁會唔會好啲

自己4335 遇對面4566俾人SM

我就快有隻Max高安
但我無晒黃色防銀碟，點做好

屌你老味贏2輸3又變返50%

抽

上到5000又係時候練eq

D怪擺頭尾有分別架？

有咩分別？

升唔升完安入pvp好呢，計計下應該都有8技
見到人用好撚勁

邊個網可以睇幼年期一二進成長期?

死都唔肯出主技 贏變輸 已經連輸10場

電腦開技就控場 我地開技淨係削血

屌佢老味幾時先肯改pvp手動
隻分身上3000分都好辛苦
隻正身上星期打少左日on99降左我班

贏一輸一

jaga

bp強全部炒蛋

block 左#268 , 唔睇了

要你贏就點閪都贏到

要你輸點閪都輸

新手 呢家首抽 抽咩最好? 唔該..

地下城更新公告無人講
好似話識復活

Me too

復活

海天使

係咩玩法
呢隊3隻金cd max 全銀cd max
都得63%
有冇人教點砌隊

nani

哦40層王係海天使必出究極蛋招skill係復活？

bamdie要你亡

真係好撚on9
連續3個星期 5000都上唔到

人地打你會輸到仆街

聽日更新？

唔清楚，完全無日期

快D出啦 依家日日刷CD好悶

係囉 又未有岩抽既pool

雖然我有好多CD未升好 但每日淨係刷CD無其他野打下真係

有，pvp 睇著自己比d AI sm

轉左陣之後打左9場 暫時叫做贏面多左

上到5000未
挑戰eq極限

遇到呢隊 對面出到第三招9成quit得

依家先4500差幾分上4600

爭隻木偶就完美

木偶應該replace鋼海？

10技完安，俾佢電完未解，又電過

我覺得係，但係有人鍾意鋼海 我就覺得有木偶可以換

就係冇木偶 差4隻究極

免費送重要識復活技

打下打下就上左5000，今個星期咩事

低過50%係咪真係無派彩 好撚驚

然後300秒CD
復活%跟skill lv

同level 就話100%運氣姐 你呢隊4500都卡都係cd 配錯 同埋怪人放咗係第5個位嘅問題多

pvp 會唔會落先 cd太長嘅話拎黎打激突算

不如加埋擺位落Q&A啦

獻身都係要諗諗先，拖慢晒速度

你升埋防cd 就ok 見到你小丑一粒 1星防cd 同埋 另一個0星cd

刷極都係得好少防CD

但如果妖精上就主技全體error
只要被動唔太廢就係比蛇頸優秀

可唔可以教下點擺
慣左輸出擺係後排

CB換嗰3隻碟 係咪用返CD上面嗰隻先得

閃光2技垃圾

十隻蛋都無究極 係咪有啲咩暗示

好撚痛喎 請問邊到垃圾

自已試 已知係5號位副技一定最後先出

唔係 不過用係果3隻會勁d

我用鋼海 一黎3技 二黎-6果時冰得啱時機可以反cup

人打你痛定你打人痛先

自己打人痛呀

我自己落過就唔覺得痛

但打全體點都好過單體磨得一隻掛

咩都係假最主要佢唔夠控

494518840
求3個好友

性格會影響啲咩嫁

獻身係補血佬黎，著重輔助多，所以無咩攻擊力
打激突就係鬥高傷，入隻輔助等於打少隻咁

長知識

一隊唔洗咁多控 太多控你唔會夠力 而且人地有返cd 高防左好多 持續傷害無得唔落

會而加變左40人

1000石得隻高高同4技鋼悟

LinkZ 10個位

高高係邊隻

都冇人玩 +10個位都冇人入

可以合體 兩三個死會變一個

Btw LIHKG 3 10個位 自己加任入

高安
自
諗緊用佢頂安定鋼海好 鋼海雖然2技會冰但都叫有少少攻 但低安防感電 唔中眠就2回合防控

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

我想要戰女/怪人

有石未為輸

人生太短

得返600 唔想清晒 本身諗住抽600算 已經抽多左400

宜家就算會長死咗副會重係到都唔太驚 25/40唔難

隻安杜路食到無得再食 由零友情食士多啤梨食到53友情之後強制唔俾食

係咁 之後要等好似2粒鐘先可以再餵

高安鋼悟換低安鋼海有無得諗

屌，想轉會了

轉咩會

海天使bb

原來我做左副會長

唔要依家個公會
個個都唔撳出席，得返啲低lv仔

我用就次次冰到人地反cup😂

我罷5號位 9成未出就死撚左

LIHKG 3 [9個位]

鋼海不屈都咁早死？人地多數打死晒我啲打手先

同蛇頸一樣，自己死左仲點復人
Btw一車車獻身碟

5000上面班仆街好撚大力 一野封晒你慢慢扑點都死

LIHKG6招人，10個位

fd list off巴第一
兩器用 dim gun
用抗性彩入彎 你架車好快

第12 關d 5lv 料係一粒一粒咁跌

我而家51xx
排名7x
係咪而家食石捱過D同rank友仔後就可以遇到AI ?

公會加10個位

我而家退會，可以留定位？
id 450937400
dlwlrma

做咩話埋自已仆街

我諗爆差唔多3,400石應該有可能撞到

清泉 有10個位
冇公會嘅可以入
呢度quote我講game名/game簡介寫明係連登仔/香港玩家就得

因為條J太短?

無問題

我呢個仆街比人恰

好彩齊腳姐 大家上分慢咗, 我先睇落快
紫主流都係上鴉, 但我冇
btw 木偶依家唔bug啦, 今個星期多咗好多眠彩

差隻海膽獸就齊超二

但係海膽獸係咪冇一隻game出過

想問點解lv8同lv9既分別會咁大
打lv8最勁試過打到14x萬
但lv9 40萬已經可以死

兩下死同三下死嘅分別，打開pvp都知ai都係lock就死嘅打

死都唔撚出主技 快d講明pvp己方唔會出主技好過啦

PVP自己中狀態機率係咪正常返啲?

公告話 獻身個堆俾人搞到中狀態之後cd 重新計 個bug 已經fix 咗

今日更新完之後好似輸少左 定只係堆人上晒去下一區

次次去到呢啲情況都特別緊張

見悶悶地無野好升就抽個十抽玩下，點知中左沙古牙

1on1永遠最刺激

屌 唔好忍我

引我

抽啦仲等啦

有無巴打講解下擺位應該點擺
升爆碟都卡左4000
已經追左呢個po

LIHKG 4 嘅巴打 Online但唔㩒出席係想點？

戰暴一下普攻1800真係好正

先手秒左隻怪人竟然會反敗

高安要換走邊隻

我會留戰暴防暗, 但閃暴有多體技, 自己試下囉

等聽多啲意見先，聽日打都唔遲thx
now sleep

新手想問下洗唔洗爆電池咁chur主線

個公會, 會長冇on成個月, 得番我呢個副會係度
幾時先改到可以踢咗冇on咁耐既會長啊

爆啦，還掂用唔晒

慘呀
棄驚潮開始,個會唔夠25出席
清泉招新血

原來唔只fdlist連公會都改左40人

你等石用就爆 唔係升到無野升你就會去打

綜緩已死，我想棄驚了

835石咪希望囉

唔通無怪人真係要陷家剷

你打得27場咁少...打埋個8場夠35場睇下嬴唔羸到上去50%先講

以前一個禮拜打百幾場，依家比佢改到唔敢打

係咪cd唔得?,個陣都勁喎

差隻防暗闇
個陣三控二輸出
只要其中一隻輸出比人暗闇左
你都唔多夠力打

pvp 應該手控
就算輸我條氣都順d

九成銀碟，金碟就唔係我想要就要到

要防暗鬥我可以即刻掟返戰暴出黎
但有時好鬼 防暗啲人就出刀妹
防返毒啲人就出小丑/鴉神

差對面4塊器用彩碟 12 spd x4🖕🏿🖕🏿🖕🏿

輸多17場就玩完

真係改完PVP 之後 係咁比人反CUP.....

比大家開心下唔得既
搞到越黎越多人走

唔知自己忍到幾耐
下下以為食硬 又比人反CUP番

下期cd防封技同防暗 又要等過

你等緊咩

防毒防火

無沙古牙，我抽6下cd🖕🏿🖕🏿🖕🏿

10加1中蛇頸同悟空
想要科學怪人同密涅瓦
pvp無依兩隻好難打上去

完咗沙古牙之後出生鏽巨龍

理想

現實

變左肥龍

激突店幾時出新品，渣住二萬幾幣唔知做乜鳩咁

5000之後連輸1x場
今星期收手算

你秒得一隻契仔，仲有兩隻契仔

sor

要殺左人地兩隻契仔而自己多人地一隻契仔先穩

唔知呢隻野咩黎，無愛又skip 得

無錯

如果係單體怪

打緊前10果班痴線佬

原來上限係over10000

比你兇到添
得六千幾咋
睇下儲唔儲到一萬到時答你

9up 唔洗本

bandai盡力還原ver.
其實隻怪個設計本身麻麻, 要靠硬照打陰影先睇落順眼啲

呢隻野個feel好有爆丸味

我就試過友抽over1000，俾佢食左

機械邪龍獸改良而成

巨龍完全體好型，究極搞到咁

希望隻野係紅隊防感電

屌啦星換走鋼海入高安都係贏唔到
換走木偶入鴉神有無得諗 無乜器用cd

睇錯野添 巨龍究極黎

泰坦都係柒

我海龍女武木偶鴉神怪人

5000上面勝率如何

泰坦好ok wor
成個設計呼應返奧加獸, 又係少數無機械化嘅新怪, 咁正宗又霸氣都柒

一升5000, 例牌連輸幾場, 5500 又係咁, 跟住又會順返

其實最關鍵都係器用彩
得先手得天下

先後手真係差好遠

上星期無器用彩，5000已經盡
今星期中一粒，而家52xx, 5000分段勝率破半少少，希望爬到上5500

海龍 木偶 戰女 怪人 腦魔

出鏽巨姐係代表我哋終於有新完全體用
防感電 防感電 防感電

又燈

已經有都無得先手 我懷疑我係5000樓上最慢果個

機械巨龍都係插圖型模組柒

我係上5000就輸50幾場60場

呢場咪代表作

死都唔出主技 吹咩

對面盡情主技 咁就quit得

女武放5位啦

士可殺不可辱
次次比人撚到狗咁我都會撳投降走人

ok下場開始試

久遺嘅連贏5鋪

我啱啱都連贏5鋪
不過贏之前連輸左10鋪

Rust巨龍concept art型好多

Digimon Crusader d圖好少柒
好可惜佢都係柒就知無得救

兩日黎次次都5輸2 終於有次係5輸1

上面d人上左去,下面d人上黎就會易好多

想問下仲有冇日日25人簽到嘅公會 即時入得

LinkZ

入咗 thx

木偶5位唔係好啲咩

CB上限真係過一萬

木偶2技減防喎 雖然一隻

清泉巴打們出席呀

有兩粒以上彩器用既人已經大部分上左5500
各位5000巴打係時候上啦

論副技垃圾程度，呢隊我覺得係
木偶>海龍>女戰，>戰暴>怪人
擺木偶啦

海龍咪仲垃圾

冰有利有弊啦，如果冰中未放技既，特別不屈怪會好爽
冰中已放完招既輸出角就好易比人反cup

木偶果招就效益偏低

其實兩招都垃圾，不過自己prefer 木偶多少少

獻身bug 仲係到喎
我隻蛇頸龍俾人訓左之後，直接skip 左我1 turn
但係我仲有獸未出技，俾對面連出兩招

我冇考慮副技, 純粹係想女武主技大大力咁劈落去姐

唉，又唔夠25出席
刪剩26個又冇新血
所以正式宣布解散清泉
各位盟友及早跳船去其他活躍嘅公會啦

Linkz 世界第一 , 日日有水飲

孤兒院都日日25個up,
接收其他孤兒

屌2場都差一普攻
就黎低過50%

差一下普攻就打死神天 成60秒都無打過 之後就補血 封撚晒技 玩條撚咩

巴打我覺得係分時段
岩岩打左十場
人地狀態技係咁中
我出曬3招先中一隻
仲要對面ai醒到仆街唔在講
我木偶海龍圍一隻高安大家戰普攻我都可以差d輸
即刻熄game冷靜下

神天係好撚煩, 一唔死就好易俾佢反cup

岩岩果場中左bug, 自己D人冇暈冇狀態, 但對面連出3次技, 好彩頂到冇輸姐, dklm

我變左會長，點退會

咩陣都試過，根本點打都輸，逼人課金即係咩玩法，無彩無金無怪人就唔駛再打？

傳返餅錄影帶比下一個人

是但過左會長位比個最耐冇上線既巴打

接收我 24小時後入
Game名Wanda

好似要傳火棒,是但轉會長俾個人做

LinkZ, 6個位

17...20
無希望了

幾次見住人地渣脆皮龍我都可以輸
點打？石又無打撚

嬲嬲地11抽中左祭司
我要怪人呀屌你個閪

陣間試下用三輸出二控陣式
睇下有無起色

有乜分別

會唔會跌返落3600會係好開始，不過最慘係無石囉

你頭先抽到隻祭司咪升左佢先,
睇下換左沙古牙會唔會好D囉

正,有屌拿星嘅專用cd

幾時出飛V專用

發覺有班仆街 隻隻5技以上 全金cd 打到5000就唔撚打

終於4808 下星期allin cd , 希望中到1，2 塊器用彩

其實1 2 3 4 5 個排位真係有影響？，求指教

出聖輝v 個陣

今個星期又係卡左係5200到，5200 經常遇到對面三契仔，難打到仆街

好似真係有，隻溼尻海龍放第5最遲先出招垃圾冰已經幫助好大

又贏1輸4，勝率就快跌到50
而家次次都係撞到5000頭就輸，52xx、53xx嗰啲就贏，都唔撚明點解

好，我試試 輸出類就擺頭位？

錯覺黎既姐
你轉完位打PVP 贏咪覺得有好轉
輸咪又覺得要再轉轉位

5000頭果d好多睇落超重課 明明應該一早上左5500

仲等下星期?

我尋晚抽左600石一粒彩都無，得啲垃圾CD，真係唔敢再抽

請問5500有無保底？
啱啱過左5500唔敢再打
但又想解聽日日任

有

LIHKG 3 4個位 除咗開ser 個日之外日日 25出席

屌 橫掂都唔夠人spd 高 谷爆擊率好似仲好

我有啲怪谷block

唔會降rank, 但要睇住個勝率打，低過50就玩撚完

我10x勝4x 負
唔會破50既

一粒進化珠都無

暫時變陣成功

得返呢兩日，都係打盡佢算，一係上得返50一係跌到更低,都唔諗得咁多
希望護到級啦

4600都上唔到on99

我仲係4600來回緊

隻蛇頸龍bug 肯fix 未

你有4600都仲有石呀
我摺到要為50%勝率而搏鬥

其實我個case真係好鬼
已經唔係話貪心到想要5000分拎500石果啲
但今期可以連4600都上唔到自己牌面又唔係差，真係鬼整

仲要攻守兩邊都全部係銀碟起步，到底衰咩

而家個陣暫時係閃暴 戰暴 木偶 戰女加隻 完全體安杜魯
大家覺得機邪換走隻安杜好冇？
定唔洗換？

想問下，你用完全杜係無究極定係因為鍾意完全杜滿技？

因為冇究極 同埋我隻完全體安杜得1lv技

你同我變陣之後完全一樣既怪，除左隻高安
大家一齊加油

加油呀ching
今星期由2400分直上3400分 不停連勝
但今日係咁贏一輸一 落返33xx分 希望趕得切上3600

又輸4贏1, 勝率由前日78%跌到而家63% 卡左5000~5100兩日
聽日都上唔到5200就危危地了

連續兩場4lv出一粒

頭100位就快上曬5500
今日已經易左好多
各位加油

早2個禮拜仲可以去到5000

未改CD果陣真係好美好
其實呢個pvp又唔係實時對戰，個AI贏左個玩家自己都唔會知自己點樣撚死人，呢個改動真係好撚趕客

屌你老母究竟爆碟唔比打激突呢個bug setting幾時至肯改呀，次次入到去都比佢窒住道氣
明明打進化code就唔關啲CD事

所以呢個post 剩番好少巴打
but仲以為今日改埋地下挑戰關添
無沙古牙既又可以繼續hea 玩

有本非洲之王坐陣

但其實以前人人最高rank又唔係好合理
只怪佢一開始養大左玩家胃口
而家跌番落去係無引

21勝26敗。。。
疊埋心水hea玩都得
唔諗綜緩了

同你個情況一模一樣

雀巴，我都係非洲國民

無老綜，你唔會有石抽到新野，無新野升，呢隻驚可以del 得

bamdie on99, set到ai cc技命中咁高，打條毛

岩岩退左清泉
有咩公會可以入

巴打咁快打齊曬 lv99再貼能力

每日十石加地下城等新章等活動
死唔晒既

可以換碎都得

d 能力真係低到

12點打到依家開到lv 8-9
出得一粒

差少少上得返50

有啲想買綱露探精玩
但係正價成5舊水

你每日打好少？

之前隊野未升好，又見贏得少所以淨係打最少五場就算
呢幾日會盡量打

依家都仲51xx就200內
今星期會唔會200內無5500

之前咪講過 lv99 能力 係同腦魔 怪人呢啲一樣

上唔到5500入200內都無用

喺呢度想多謝呢位人兄派分

換左3控好似好小小

我都遇過個淨係擺隻怪人

其實平時唔打個陣就換廢陣
打個陣先換返正常既陣
咁理論上係咪好多人都爬到上去

終於5000,可以每日5場hea打

584300919

我好多lv 9 同 10 突擊

有無人幫手打

我覺得全體降tec幾痴線

打左20幾場出左4粒,出埋lv10懶得打,換左1粒

之前要專用章進果D四圍都特別高
呢隻例外？

有冇人覺得激突隻SAKUYAMOM望落特別"長"

咁撚慘

輸多5場就無得打 估唔到星期日做唔到日任拎少10石

高數值打全體 pvp會過強

5抽cd又全垃圾 又無野升 每日login算

搞掂

同rosemon數值一模一樣

除左加魯魯全部冷靜都一樣

起碼都高少少 ,同D公廁同數值,好易技都未出就被秒

佢兩招技都減防算係咁 前提要出到

Pvp 異常狀態都有撚病

我隻高安比人冰到完場都未解，我感電人地就一兩round解

食撚屎啦

睇第一頁頭post 因為你隻高安SPD 唔夠人高

真係on9 game 玩個系統

搵你老母玩埋佢

係 之前用機邪,成日未出過技就被秒

老實講,如果有新game好玩，我都想棄

大家都5500會點計名次？

全自動既pvp 都on9，好心直接比人skip埋啦

仲想人課金比佢，收皮啦

game 名kaihim留個位，24小時後再加入

id: 122372690 歡迎重有玩嘅巴打add我

好撚嬲

我決定放棄聽日後日果十石日任

我要放棄星期日果10石

真係唔敢打了
你老味呢隻game真係痴線
降rank仲要停石，我諗下期我都係會死架啦

隻驚愈玩愈短炒FEEL
主角同路人角一樣能力
但係紫底能力又完全屌打其他色底
某啲完全體又無啦啦自己數值勁高
PVP又完全auto近乎靠運 戰略性低
啲女性究極體叫聲又同隻暴龍獸一撚樣
打RAID淨係識出究極體碎片 你冇嗰隻角等如成個活動唔洗打

LINK屎開SER嗰陣啲setting都好似冇咁鳩

仆街原本夠5場比星期日輸 慣性打左場 聽日真係無10石

金器用隊cd但係反擊你地會唔會升
中燒毒error反擊真係

升嚟打激突lo

申請咗LinkZ,求收養

4900都上唔到,垃圾GAME

正常係今日定聽日公佈新pool

聽日

上星期4000
今個星期5000
下星期低過5000係咪無綜援架？
Btw
申左LinkZ

應該又係d 復刻pool先 ,到下星期五先有新野抽

唔會，星期日晚reset 左你會跌番去4300到

唔係話出生鏽龍？

原來linkz 有103隻究極, 而家reA 先出左18 隻
仲有大把平民例如 diana, 聖鷹, 裁決, 天女, 火車都未出, 有排捱

一早話出得超慢

沙古牙pvp表現好好

降攻加防其實唔錯 不過tec怪好似唔多

唔係減防咩，但同刀妹招被動撞

可能我記錯排 我都無

打下打下又踩上5300，睇黎真係要等一班人上左5500之後先比排後面啲人打上去

用鋼悟換完鋼海4戰2勝
不過不失
不過用鋼海既好贏係同安一樣係感電 有機會可以延長人地感電時間

4912

但兩隻不屈會唔會慢加無乜輸出？

隻game好似3月開ser
得1x隻究極
依家先落坑會唔會太早 ？

我依家睇到好淡

6月尾開嫁喎好似

保22抽算

兩隻不屈都用齊spd碟

有頭髮邊個想做幟哥 抽黎抽去都係不屈

不過有時都先手唔到 戰暴用左主角碟同金cd狙擊碟
主技爆落怪人度打9千幾攻

如果戰暴可以先手秒對面密涅瓦，怪人，腦魔，補血既話其實幾大優勢，不過都係睇運

我得一隻鋼海

秒到既話個人真係定好多
我依家最驚就係你上面講嗰堆

戰暴正正經經可以出副技先 唔死 主技扑落人地隻滿血打手到 唔死都氣絕

打手都無咩邊隻食完我隻戰暴buff左既主技又唔死

一係出主技先但係又氣絕唔到
一係就未出招法死
一係就buff到但係扑落對面殘血中毒果隻到

加左 係咪叫CHUN？

我副院黎我見天網巴唔係到先幫手加人 可以GE 聽日你朋友申左講聲

睇住個蓋亞能量炮打落條線度心血少啲都死

你成身金彩碟但又唔升 高安用爆擊碟 幾隻究極都1星防碟 好難救你喎

我高安用SPD喎

你升下cd 成身1星好似冇裝咁 你隊咁嘅野加埋啲晶每個禮拜5500都得啦

咁多器用彩 但器用究用埋啲on9 單項金

咁換係咪好不智

生鏽龍話係九月初出 應該有個pool 會復刻3日 然後再接一隻野 先到佢

咁可以儲石or抽碟了

我始終覺得狙同爆呢啲野係等後面抗狀態獸 多起上嚟先會用 pvp 已經咁講運氣重加咁多運氣成份cd 落去 點睇都係spd 同hp 唔會背叛你

得３塊器用彩
分贓唔勻打撚死人

呢次激突真係好撚講運

有沙古牙 10lv 150萬
冇沙古牙用丁香pwr 隊 都可以穩120萬 算係咁

換完陣就好打好多 無哂鋼加

睇黎今個星期係上唔到5500了 而家仲卡緊5100俾人屈緊

無怪人 永遠的痛
有怪人 連薔薇獸呢啲公廁都可以一齊玩

慘，4999 點解唔比多一分我

低安>>高安？

我見個pwr值幾可觀

我仲諗緊 始終低安被動勁啲

高分過我即係歐過我

我都好多金攻+狙/爆 但都係優先用銀攻速 5500呢邊個個都揀速 先手唔到唔緊要 紅藍隊天生SPD 27 上到51之後必定快過不屈/獻身/無彩器用 解狀態 算好大優勢嚟

達陣 5017

應該俾最好嘅碟俾戰暴定怪人？

我又5輸2

戰暴因爲我有隻防碟唔係hp所以有隻攻碟要用主角碟

我又諗緊將低安鋼悟轉做高高女惡(無彩碟)

呢家卡係4000上唔到去
應唔應該升隻小安換走隻鋼狗
求巴打指教

入腦魔同蛇頸

頭先差1分 ,果埸嚇到瀨💩

公會：孤兒院
招大量長玩玩家
需每日登入出席

戰暴換鴉 鋼加換蛇頸
女惡/吸/安如果有技8以上換走埋蛇頸

我，日日都登入

無女武神先係永遠的痛

我有
其實各少一隻就預左仆街

每個對手限打兩次呢個淨係同一分段?
升rank後又每個人重新計過? 定係每日reset?

我試過岩岩輸左俾條友, 點知下一場又係同一條友, 不過好彩係贏

啱啱都輸左比同一條友兩次，佢隻6lv木偶好惡

pvp 而家卡左係4700嬴2輸3咁,
隊野話廢又唔係廢,
係咪應該換返鋼加入隊好?
定升埋隻腦魔玩純冷靜隊?

有冇cd 睇下 你隊野應該係cd 問題唔太關呢5隻事

尋日300石all in 抽CD,
得1塊彩器用比左鴉神,
咁耐以黎抽左600石CD 得1彩...
我已經盡量升緊CD

呢排抽彩得2%機率 想要彩會中伏
有速揀速 就算有金狙金爆都係揀銀速 有血揀血 刷4-7 升爆晒 至少5000輕鬆啦

當然你有Minerva 沙古牙可以考慮換其他不屈野

就係最近抽到金爆差成150 TEC,
所以換走左隻SPEED,
成日讀心出一大堆器用PWD SPD 比我,
但我一隻PWD 器用都無...

升爆銀差106姐冇記錯 講真寧願要銀速 我隻隻都係揀銀速 金爆金狙全部俾激突用
SPD價值大太多 先手 + 優先解狀態

換左沙古牙試過一場一開場就封曬人地5隻技,
感覺勁爽,所以先無換走佢,
鋼海感覺好差,招2技成日都出先

所以鋼海要放係第5個位 不過你呢隊都係CD問題架喇 MAX好晒先 同埋唔好升銅喇 差成百攻

264366306

求好友

而家50%勝率都咁難

啲 9 10激突無人打

added

比人地隻神天補咗三次血

申請左
Game名Wanda

我已經進化到一個境界，係望住個pvp笑
唔想再講d咩了

新手求carry

最後一日打d 5000都輸到仆街

最後一日終於上到5500

收工

下星期都唔知上唔上到5000 一個星期比一個星期輸得多

大古加進果隻咩黎？ 唔似超古加

咪夜魔囉
加防加block挑釁

不過綠色,唔撚係獻身下話

盾嘛 唔係獻身就不屈嘅啦

咁惡？

:我仲有得進化 咩咩比多行撚開

又話出呢隻嘅

LIHKG6招長玩人士，仲有5個位

諗起捉鬼對戰機

我覺得個影似巨大古加多d wo

睇日文都知係巨大古加 我一開始咪貼左

究極古加喎
巨大古加個名音節再長啲
同埋係企喺度

我搞亂左佢2個個名 屌 未撚訓係咁上下
總之係我一開始貼果張十字軍圖啦
講英文一撚定無錯 Gran Kuwagamon

巨古好似型好撚多

作為昆蟲型扮人 都唔知點解x抗一定要人型

睇完下次PICK UP 有D心思思想抽沙古牙獸

上到究極體扮人是常識吧
鴉神 沙古牙果啲

沙古牙碎難跌左咁多，打到今日先仲係得2粒，明明上次戰暴第一日就齊5粒，

留守生鏽巨龍,反正冇up先會中

反正你都係單抽中

決定入鋼悟走鋼海
忍夠招單體冰成日雷返自己

pvp 隊沙古牙都諗唔到邊度有位俾佢出, 巨古緊加唔知點出, 有屌那星既話, 激突又好似冇需要要兩隻坦

重未有戰暴

已申請,game名:kappa,會每日登入出席.

仲未有閃暴

佢係屌啦星上位版 有佢唔出屌啦星啦

有屌那星寧願留石, 而且有專用CD

但屌那星有彩cd同瘋狂升技

綠色= 草花屬性咁解

200名個啲係咪無打pvp喇？
成日mon都無乜郁

無回血既獻身係唔會出現的

沙古牙預告都係紫色

下星期衝上4300

頭4隻蛋食哂屎 最後一隻終於中女武啦

fu 10隻, 得一隻木偶

上次5隻 由佢啦無中過...

垃圾pvp

慘得過我2/5 中不屈鼻涕?

10隻蛋 5黑5茶全炸

Iktf

我都申請咗

個網咪寫咗係GRAND KUWAGA MON

痴線 今日先上到5500尾班車 一次難打過一次

希望上到

尾班車

謝巴打承讓

一上到去就打會長

往死裏打

大勝

歐到

你齊隊嫁喎

慘，聽日抽cd ,儲左成星期石

竟然儲到

啱啱撳入去排196，睇黎可以第一次入200內

當我流架？

上完5000瘋狂輸，要計好數50%勝率收手

我都加左孤兒院

有冇公會收人 日日on

有無會仲有位收人
玩左咁耐日日都有出席

今次仆街了 頭5場得17分
呢個星期之後應該可以del驚

諗住偷懶唔打碎

咩事

兩塊防都block

兩下cd 全藍，不玩了

挽留

唔抽cd 姐

突然咁諗 pvp自己打完之後 可以放啲低lv 反正你唔打果陣打贏人都唔加分

33藍+ 3下cd 藍

快d 轉cd pool, 唔想要封技同暗闇
雖然都抽唔中

啱啱輸咗第一場比你

抽cd又淨係得獻身
根本冇乜機會用

啲技分散嚟打 最尾你死剩3殘血

隻鴉神啱啱換左兩塊spd 碟落去，未升好 升埋先打今星期第一埸

用返上星期一開波19連勝 上上同上上上星期都上到5500個陣
出撚晒事 4300都4連輸

全世界都堆係4300, 睇運會唔會抽中打前200姐

過去三星期都好撚正常 而且我琴日打5000都係輸多過贏 以前唔會 真係出出地事
抽cd又唔啱用 已經無得搞

唔抽返1,2千 CD, 都好難中到幾隻岩用

已經抽左1500石 殘缺不齊

1200石玩哂 全藍

cd 都冇？

已經連續5-6場對面第一招就封3隻未出過技

5下cd 全藍

真 落海

完全體都單體500%
咁究極咪

10lv技

新一代盲撚出現？

非洲人要認命 啱啱1200全藍 差啲係車到跌電話

輸夠未
4300下一級係咩?4000?

今轉綜援
今朝中埋沙古牙

唔轉時區抽會唔會因為未到12點而抽唔到??

屌你啲光碟又係中獻身

走啦歐洲人

食到歐洲人氣流，allin 4下單抽中怪人

我願意用兩隻換返粒鑽蛋

歐洲人可恥

見你地咁好運 跟風十抽

你地都係

仲未有小醜，機邪

1280石 得隻怪人同藍cd 點樣歐

之前追戰暴1400無彩

打贏左無限大

係咪集團黎 有次贏左一個

慘， 我明

仲未有木偶

其實lv10技低安係咪好過lv1技高安

150 個CD 位真係唔夠用，10石先開得5個位

問副會腸，佢低安fans

我都開到205,150緊係唔夠用喇，除非你唔會抽CD
抽到D 靚屬會儲埋備用

已經開到250

今個星期留石, CD 等電眠先再抽

一千石就咁收晒皮
睇黎要開始佛系人生

無興趣嘅反而中

抽到古加既求cap進化review show 下究極體技能

上星期好多人都講過
風水輪流轉姐

10抽3橙爆左隻木偶獸出黎,終於有木偶獸打PVP啦

咁應該pvp無咩用了

駛唔駛碎

打激突又好似唔多高傷
雞肋

最強之盾 又加防又加格檔

2技係挑逗星招技,
重要被動全體加防

不過都係會食狀態

唔駛

用黎檔打單體既王，例如戰暴鋼加
遇到d 範圍攻既，佢招嘲弄就廢武功
好似唔多抵抽咁

今日唯一得著就係V龍上到十技
下期應該無50%無石
呢鑊真係唔棄都等收皮

範圍攻都會打佢一個 唔係咩?

打全體既，點都會打埋你其他個d寵

係就晨早一街都屌那拿左啦

激突喎 個個都話用佢打激突我以為係食得晒

爭隻怪人
而家諗住
雀，馬嬲，木偶，鋼海，密涅瓦
係咪可以封印獸pool專心抽cd

食得晒，pvp 都會好撚勁

等電眠啦

我今個禮拜係黎睇下自己勝率可以低到邊

我仲等緊火毒

拎完綜援課左3pack 兩隻高安升技 同埋1隻沙古牙...想要女戰or鴉神都咁撚難

有叉用，一樣輸到仆街

same

我 3lv 高安 10lv 低安
揀咗低安上場 上星期前100名

幾時先有300萬dl活動

感謝大大令大家有驚玩

俾個參考你 linkz 到今時今日先包埋國際服1000萬dl

等緊佢個塔更新

2%彩CD 都咁多人抽 定為咗8%金cd?

要中0.1%都中
唔中10%都唔中

我都用緊低安

呢隻驚感覺上已經無乜人加入。仲要越黎越多玩家棄game 300萬已經無望

你咁講其實你cd都唔洗升 要贏就自然贏到

用低安配多隻不屈安心好多，起馬唔會5隻一齊感電 最多3隻

垃圾配對
打3場，輸1贏1，第3場又配返第1場條仆街俾我

要贏就自然贏到

仲生存緊既會係咪都爆晒

LIHKG 3 踢咗個2日前

TamamoClub收人

sxxxx申請左

原來你係Sxxxx... 你都幾肝下 好多激突都係靠你幫手清晒

返工時咪打下 我hea打扣得少過你地

800石全藍
棄game

咁睇唔開

屌鋼加又無木偶又無

諗緊好唔好，小丑王+高安低安，鴉神，刀妹

我一開頭又係乜柒都冇，之後會抽到

唉長期pvp3200

33抽1鋼加1鋼海
想中新野。。

以前就係，依家啲pvp改到咁，本身無勁野既真係會難攞石架

其實佢一開始唔計CD on9 姐, 大家慣左0課都狂嬴又有成pack石派, 邊有一隻驚係咁so

開始多人用外掛，留意到有啲巴打用外掛俾人放咗上官方到bin c 自重 6會個個

出名了

我隻戰暴BB近30場都冇試過出2技先過1技

叫咩名？等我踢鬼左佢

多左26 spd 順左好多 4578

升多2招技都好打好多

全驚最高stat

打單體技既王肯定唔會死

wadiu
大古加竟然有特殊數值
SAKUYA反而冇
咩玩法

中左

佢del左我好友 退左會
改左名做 HKG 職安真漢子
之前佢只放隻密涅瓦同一堆成長期去農場

上個星期其中一場

對面得返4集全殘血 死都唔出木偶主技 反輸

AI 微調真係好撚煩
4300就打得好順，上到4600都係打返4300既對手，但係就係咁屈你輸

我明啊,我真係明啊....
自己狂出副技,死都唔肯出主技,比人屈死

想問下神天位換咩好
有鋼悟 豆豆 機邪 小丑王 閃光暴龍 腦魔

阿 仲有隻古加

🖕🏿

幫幫小萌新 上極都上唔到4300
D人好春勁

有冇公會收新手？ 長玩

睇你有D咩碟多,
咩色既碟齊D夠砌?

勇敢同器用唔夠碟落三隻 其他都夠一套

悟空

咁得返3隻揀,
你神天重有無得升技先

前10有個叫 Lai 既都係外掛撚黎

好心用外掛就唔好掛 LiHKG, HKG 名啦

抵啦

最多去到7技 所以古加 鋼悟 豆豆 腦魔4揀1
感覺好似仲好多人鋼狗

古加不了,
而家你差隻高安/鋼海既控場,
睇你想用鋼悟 豆豆 腦魔邊隻啦,
鋼悟暈到人算係最好

咁阿 唯有鋼悟 thanks巴打們
好想要高安同鋼海

單抽中左
但好似幾廢

Pvp古加原來好惡下
招被動都幾大影響
好似蝕人地一隻刀女咁

挑撥都係
唔好以為群攻無事
佢引曬你D普攻其實對收頭好大影響

早出到就係囉

其實唔係唔想用佢, 係唔知換走邊個出佢

抽曬大細古加

佢而家乖乖地改左名 叫 星

想棄驚了
有八千激突幣
十幾隻究極咁

無野了
都係唔捨得

頂你 前後十幾秒

隻驚本身都養生

好似好多野改

維護6個鐘又唔係出新塔，比返十粒石真係皇恩浩蕩

個新塔有講實裝完1.20 先會出 今次維護就係實裝1.20 佢有講準備開塔 應該8月31出<-9up
未打完Beta嘅快啲打爆佢 唔係就蝕百幾石

屌你五連敗

激突戰3倍速?
公會以後退會冇24小時冷卻
開驚快啲
修返error同感電共存bug 暗閽令到毒燒ERROR 0傷 bug 回復技CD時間bug
Underworld 正式版準備開始[40層 高難度]

- 激突戰加速
- 激突戰打唔曬都有d野比你
- 退會唔駛等24小時就可以JOIN 新會,但24小時內唔可以退會
- 拎3星評價易睇d
- 開GAME開快d
- 其他狀態BUG

其實激突戰3倍速不如實裝PVP skip算

冇pvp易打d
垃圾驚

乜原來暗閽令到毒燒ERROR 0傷又係bug黎？

PVP 特定性格能力up 開始
初回係勇敢性格寵係PVP 會能力up

30% 能力值up

仆街要升啲防狀態完全體了

屌之前爆倉賣曬d角 仲唔小心賣埋隻2技王豆

撳一撳機 10技飛V好似準備要主副技 1拳1隻

有得睇埋pvp體

德政
唔玩感電大家都係好朋友

其實紅安杜都識全體感電

勇敢蛋蛋 好似諗得過 被動全體紅20%防 buff 咗之後6XXX血 差唔多2000防 帶4體眠?

屌
打左20場個分無變過

咁玩少啲

感動既係我隻十技V龍可以重出江湖

可能影響又未必咁大

1隻怪人爆擊燒撚死曬成隊

重有速度 一隻紅究極都66速 冇器用雙彩快但紅隊唔需要彩..

屌。。。性格up pvp 而家開始？
乜鳩勇敢獸同cd 都未升，係咪唔使旨意攞綜援

未 公告都未講 係官方Twitter 講 我諗未有咁快多人知 宜家準備定差唔多

咁攪法. 我換閃暴.戰暴.怪人上場先 唔通係機會衝上4300

怪人本身係襯生仔, 但平唔會pvp 用果d勇敢, 好多都係單體, 整體技能配搭又未必有依加廁隊咁全面

所以咪需要紅蛋蛋呢啲配 Def 20% Pwr 30% 4體眠

例如戰暴換入鴉神應該係正面影響, 但V仔換入高安, 可能係仲衰過唔換

係 同埋紅隊本身有傻西戰暴本身就高數值 30%完真係唔知點打

究極古加使出挑釁
究極古加毒死了

你老母我戰閃暴怪人乜柒都無, 玩撚?

無咁多碟去玩純色

終於有人講重點
五隊五色碟
倉庫都無位放

就開到300

冇戰暴冇怪人冇閃暴嘅人可以做啲咩

好似我咁, 今個星期提早收工

其實咪同平時一樣
Hea住打
想積極啲既咪練定其他性格既隊

應該另外開個勇氣ladder就差唔多
逼人用蛋蛋打怪人
真正以卵擊石 仲唔係趕絕非洲人

蛋蛋我都會用

冇怪人
傻西 戰暴 蛋蛋 飛V 勇敢安
屌唔屌得過

一陣血同速冇加成 得攻防就收皮用返原隊

卡左係2000分上極都上唔到
有木偶高安戰暴鴉神同吸血魔

淨係攻防都死啦
怪人，雙暴，一下一件

pvp 第3名勁到,27LV 人未升滿D寵都第3...
第5名又係...DLLM

夾硬用全隊紅分分鐘廢過原隊
特別速度，你唔夠速碟無先手有30%有何用

唉，一贏多過3鋪就狂輸
對面狂追擊主技掃場

升好lv.同cd未

人地戰暴鋼加係咁秒人,自己果隻就幫人R痕

得兩隻max其他90
Cd我都係全部裝spd

Max左先
Cd裝晒升好既銀cd 無理由2000都上唔到

2000左但係上唔到去

呢個真,本身啲怪已經唔算勁又未max晒
碟又未完善,真係未夠班怨個pvp唔公平啦

max撚埋另外三隻先啦
90同99爭好撚遠架大佬

D五級料好曬體打

呢度有邊個Max會輕鬆唔難打呢
慢慢黎啦

巴打如果個個都咁快整到全套 你可能依家2000分都上唔到
樂觀D啦 慢慢打升好哂自然上到. 雖然我卡左3000幾

屌 輸撚到仆街

我想問呢
引繼碼係咪引繼果九十日內就唔駛再引繼架啦

輸撚到仆街 下下比對面封幾隻 我果面就係咁出垃圾技
又封唔到人..

上到4600分後就不停輸一場跌級又嬴一場升番,
無限LOOP....
諗住抽到隻木偶升爆佢會好打d,
成場企係到咩招都無出過,
好啦最尾到你出招,
你一隻都訓唔撚到...

中左鋼海

推

11點維護 11點維護 11點維護

4700 連輸番落 4400...